冷靜！唔好亂！呢個時候更加要冷靜！最重要係大家要安全

大家深呼吸先！元朗單知道大家都好唔開心，好嬲。

依家麻煩新界人確保自身安全先。同身邊既人報平安。

仲係街既手足千萬一定要小心。

大家唔好亂，做左驚弓之鳥。

後續再有行動再算。

無事先做到世界冠軍架嘛！

我地要盡快收拾心情！

推

香港已經唔安全，請大家立即三罷

Push

推
一還手就要鄉黑個個受返今日一手造成既後果

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!